和平集會狗都照打 遊行係咪應該full gear

係應該停止遊行，全面同警犬開戰

係

一早就講左要啦 椒同棍最低消費啦

係，cosplay遊行其實好common

收到

pish